由高登仔變做連登仔...

就是爽！對不對！

正經post冇人理

林登仔